let questions = [
    {
        question: 'Qual número deve substituir o ponto de interrogação? 2,4,8,16,?',
        options: [
            '20',
            '24',
            '30',
            '32'
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Qual é o próximo número na sequência? 1,1,2,3,5,8,? ',
        options: [
            '10',
            '12',
            '13',
            '15'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'João é mais velho que Pedro, mas mais novo que Maria. Quem é o mais novo?',
        options: [
            'João',
            'Pedro',
            'Maria',
            ' Não é possível determinar'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Encontre o número que completa a sequência: 3,9,27,81,?',
        options: [
            '162',
            '243',
            '324',
            '405'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Se hoje é quarta-feira, que dia será depois de 10 dias?',
        options: [
            'Sexta-feira',
            'Sábado',
            'Domingo',
            'Segunda-feira'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual palavra não pertence ao grupo?',
        options: [
            ' Saturno',
            ' Netuno',
            'Urano',
            'Plutão'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Um ônibus tem 40 passageiros. Na primeira parada, 5 pessoas saem e 7 entram. Na segunda parada, 10 pessoas saem e 2 entram. Quantas pessoas estão agora no ônibus? ',
        options: [
            '34',
            '35',
            '36',
            '37'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual número deve substituir o ponto de interrogação? 5,8,13,21,?',
        options: [
            '30',
            '33',
            '34',
            '36'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Eduardo tem 6 anos e seu irmão Pedro tem 10 anos. Quantos anos Eduardo terá quando Pedro tiver 15 anos?',
        options: [
            '8 anos',
            '9 anos',
            '10 anos',
            '11 anos'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual palavra não pertence ao grupo?',
        options: [
            'Maçã',
            'Banana',
            'Laranja',
            'Batata'
        ],
        answer: 3
    },
];